PS4 重有咩game係好似a way out咁？

近日同fd玩完a way out！ 大家都迷上左雙人合作game ！
巴打們有冇其他類似a way out咁嘅game 推介？
PS4 steam 同switch都得！

Overcooked

有冇其他？想玩冒險

a way out 係好創新嘅玩法 無其他game係好似佢咁成個故事都係兩人合作

垃圾biohazard 5,6算唔算

的確 但可惜太快爆機！ 我地打算玩生化危機5

哈哈 正想講玩住bio5 先

EDF 5 算唔算?

睇左達哥玩 應該得佢先玩得咁好笑